有乜嘢係畀人overrate咗

扑野
鮑參翅肚
復仇者聯盟3：無限之戰

連登

樓豬

加多個
王浩信

現實世界既樓主

普巴

Red Dead Redemption 2
超級機械人大戰
一拳超人
JoJo
Ming仔

iphone
海賊王

紅字同意
不過整體上好過巫師3

百里香

Eminem

FIFA14-19

詠春
港女
譚仔

Khalid

扑野都overrated？
一定冇享受過好既sex

'overrate'依個字

Machine Gun Kelly

睇得太多白滑大波靚女鬼妹av
到真係扑野個陣搵唔番咁索嘅女

陳奕迅
達哥

真正好既sex 唔係大波靚女
而係有情感交流既sex

珍珠奶茶

iPhone